後果自負！後果自負！後果自負！

永遠都都係個句:先撩者賤。人不犯我 我不犯人，如果一個人嘅談吐係正常嘅話，人地有點會無緣無故鬧你？唔知邊個睇唔起人？係個group度不斷show自己有幾把炮，又揾補習學生。如果一個人係有自知自明係會謙卑待人。所謂人外有人，天外有天，係個group 度自己打飛機，唔識欣賞人嘅，只可以講係太有自信，都係d油頭毒撚係度揾存在感。你成績係有幾個5**，係好勁呀，但如果連待人接物都咁高傲，我只可以講係你對人有偏見，睇唔起其他人，永遠覺得自己高高在上，你嘅人生只係充斥著愚昧同無知。

但如果連待人接物都咁高傲，我只可以講係你對人有偏見，睇唔起其他人，永遠覺得自己高高在上，你嘅人生只係充斥著愚昧同無知。